有冇人對有離心力既野好敏感

如題.....

我每次搭飛機前都會肚瀉 因為諗起起飛同搭飛機果時果啲氣流 而家大咗都還好啲 細個連飛機都唔敢搭 搞到對旅行呢樣野一啲興趣都冇

第二樣係驚搭船 船呢樣野仲仆街 我一企上去已經想走 個人會好不安 比起飛機 我搭船會仲驚 係個海浮下又沉下咁 佢一起番上嚟果下我就勁想走 我唔搭得快船 會驚到手心出哂汗心跳好快個人崩緊咗

仲有樣係搭車 有時的士或者紅van 勁快既話我會癲 好努力聽歌諗野比自己分心 但始終都係會focus番係個速度度

同人講又冇人明 點解我由細已經咁驚呢啲 個個朋友成日走去玩機動遊戲 話好正好正 得我話唔去啦去咗都係睇動物睇其他野 我享受唔到當中既快樂 唔知有冇人有同感......

係失重呀，唔係離心力

我由細到大都以為呢啲就係離心力 點解次次我一講啲人又唔糾正我

我對依隻感覺係快感 會莫名地興奮

試試過山車

海盜船先可以幫到你

好變態 我唔能夠理解

好耐以前膽粗粗試過 一試就知原來真係冇辦法玩呢啲 你想我死呀

細個搭船會驚到縮埋一舊，
大個要揸電單車扯到160以上先開心

比人捉過去玩海盜船一次仲要坐最尾果排 嚇到我瀨屎 玩完行番出嚟果時隻腳仲震緊 跟住忍唔住喊左出嚟

巴打你係點突破

一樣 不過冇你咁敏感
只要有chok嘅感覺 個心都好似離一離咁
試過搭過山車(諗住挑戰自己) 差啲pass out

渣架

一鳩樣 生理反應

試多次兼高舉雙手，玩完就唔怕

四個字，由淺入深

知唔知咩叫離心力

信心好重要

好同情你嘅遭遇
利申：唔會暈船/車/機浪，玩機動遊戲冇問題

得向心力 冇離心力

個個都唔同既？ 咁其實係失重定向心力

失重例子：玩跳樓機落果下patpat離凳，成個身體冇嘢支撐嘅狀態
向心力嘅例子： 坐車格車轉彎嘅時候，格車帶埋我地轉彎嘅力（係迴旋處好明顯）

不如試吓朝頭早玩過山車 夜晚玩海盜船